{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53169&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성숲속의하루펜션"
    },
    "text": "ペンションはカフェを備えており、コーヒー、お茶などを楽しむことができます。 冬には施設内で氷そりを楽しめる特別な活動が提供されます。 孔雀山、横城自然休養林、風水院聖堂のような様々な観光地がペンション周辺に位置しているので、観光客は楽しめるスポットが多いです。 ペンションのチェックイン時間は午後5時から可能で、チェックアウトは夜10時以降です。 すべての客室は禁煙です。 無料Wi-Fiが提供され、便利にインターネットを利用できます。 バーベキューを楽しみたい場合は追加料金20,000ウォンをお支払いいただく必要があり、最大人数を超える場合は入室が制限されます。 未成年者とペットは保護者との立ち入りが禁止されており、火災危険物質は利用施設内では使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変動することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションではコーヒーやお茶などのカフェを楽しむことができます。また、冬には氷そりを楽しむ特別な活動も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "孔雀山や横城自然休養林、風水院聖堂など、様々な観光地がペンション周辺に位置しています。観光客は多くの楽しめるスポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは夜10時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されており、便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は追加料金として20,000ウォンをお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには未成年者やペットの立ち入りはできますか？",
            "answer": "ペンションでは未成年者とペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は利用施設内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は利用施設内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金は季節によって変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 450
    }
}